啱啱入左隔離病房 你問我答

答到大家嘅我都會儘量答

密切接觸？

屌過狗乸？

有咩病徵
發病幾日

搭飛機同一行有人中左 雖然隔左幾個人

借位 幫推
港台呢次插到WHO應一應 但你哋記唔記得港台就黎俾軍政府搞到唔掂？

lm

小小發燒 加小小喉嚨痛 其他一切正常

外國留學生定外遊撚

留學生 隔到第7日就開始病病地

有病癥咁應該係中左，good luck have fun

咩國家番?

點解覺得人地係patient zero , 而唔係你?

去狗屋未?

但照完X-ray個肺乜事都冇

英國

初期唔一定感染到肺
要睇rtPCR結果

因為佢當日番黎就確診入左院

人地發病確診先，自然係懷疑人地啦

所以喺度等緊 希望冇事

保安點？

加油，亦都希望你有心理準備
想問你係自己去醫院定係call白車？

一人一間房 大家睇唔到大家

隔離個package有個熱線可以call白車

有狗係門口?

冇啦啲狗唔入得黎

明白
你同屋企人一齊住，定係喺酒店？
走既時候急唔急？有無時處理身邊既事？

多謝你答我問題

希望你早日好返
如果有病徵應該去邊睇/驗

呢家英國搭機番, 真係9成奶野, 勁危險, 冇咩事乖乖留起英國好過.
英國確珍少過美國咁多, 但大部分外遊CASE 都係英國搭機番來. 證明英國勁多穩形病患者

屋企人有空屋比我隔離
都急急地其實 因為啲機票話cancel就cancel
好好彩先買到張機票番
身邊事又冇乜特別野好處理

巴打住雙重門負壓房?

D狗應該唔敢入去病房啦

聽日有結果 希望冇事
如果冇外遊紀錄 你可以試下打去衛生防護中心問下
班醫護忙到嘔 你自己去都只會坐急症室等到唔知幾時

有無人醫生深喉檢查？

身後事呢

絕大部份都係London嘅case
我喺Manchester飛唔知會唔會中

唔係 普通負壓房嚟 出入口係玻璃門

深喉就冇 但係個女醫生好大力咁插左個管落去我個鼻度攞sample

姐係你呢家都未中,咁都好D, 但你有發燒

過埋聽日先 可能聽日就出得院

38.1/2度 小小燒 但次次番黎香港都因為天氣問題燒番三五七八日

咁高燒，一係流感一係武漢肺炎
流感通常都會肌肉酸痛，你有無？

早兩三日有 而家好番好多
不過我係扁桃腺發炎常客 所以自己知自己事

d病床爆晒位未

眼見嘅都有人住緊

巴打 快d 唔見野
然後報狗叫班狗入黎

去咗狗署未

有無你間房既相？
建議巴打影多d相，拍下vlog，就算唔放上黎將來自己都可以睇返

冇可疑 自己唔見唔關佢事

冇啊 日日都留起屋企

positive?

連登報應論報應

未知 一開始照完肺係清嘅 而家等緊聽日結果

祈求皇天保佑

有無失去味覺?

我已經做左十日隔離 應該要比我冇事掛

日日都聞隔離屋煮飯好撚香 味覺都冇問題

最後張機票買左幾錢?
樓豬有冇諗過本身自己冇武肺, 但係隔離病房, 被其他病人傳染左

姐係你十日前已經到左香港?, 十日前香港好似仲未洗居家14日?

七千幾 不過啲價錢真係升得好快 十五分鐘就變萬五 再過多陣就三萬
起隔離病房應該冇乜可能比人傳染到 因為間間都係負壓病房
病房以外啲醫護係唔會著PPE 入房先會著 之後直接起病房除
我諗冇咁好彩掛

啲姑娘靚唔靚？

咦數錯 我20號番 26號左右有燒 啱啱好隔左七日

全部都50-60 醫生就後生啲可能grad左幾年嗰啲

你就好啦 我奶曬病徵
醫院都唔比唾液樣本比我
直接扔左三包止痛藥叫我食
我食完仲痛撚過唔食

隔離病房內有幾張病床？

其實而家如果冇外遊過 又唔係密切接觸者好難同你test
可以試下打去衛生防護中心問下會好啲
我個case太特殊所以先咁快有得test

分幾個區 let’s say F7 F8咁
一個可能有十張單獨啲病床咁樣 冇仔細數

祝你平安冇事出院啦

訓醒就知咩事

我識嘅人入醫都有比 就我無囉

原本你住酒店定係屋企住?

其實你好大機會唔係飛機上感染
我好多病人返黎香港之前已經唔妥

喺英國嘅時候已經好小出街 基本上開始爆嘅時喉只係出過一次買餸 同埋我個city早兩個禮拜只係得十幾個case
再加上我起英國一直同女朋友住 女朋友同我同機番到而家都完全冇病徵
照完X-ray冇事就真係只可以等test result出黎

外面有空屋自己住

屋企人大約有幾多身家?

呢啲費事答啦

透露下OK?

希望樓主冇事啦
呢排有少少唔舒服都已經好驚奶野

想問下會唔會話有左病徵幾日但照完肺冇花之後都係中左
又或者中左個肺係咪無論有冇病徵只要喺潛伏期都會花
或者有冇可能中完都唔花
求解答

廢物
黑警唔走去害
走去害醫護手足

帶手帶出街又會比手足屌真係好矛盾

夠我第時可以做自己想做嘅野 又唔使擔心自己冇飯食 咁講得唔得

收皮 要做洗咁多藉口咩
半夜12點去警署話自己迷路都得喇

幫手同醫護講聲加油

見佢地好急做野好趕 又唔夠PPE
冇啲乜事我都已經費事煩到佢地 血壓體溫全部自己量完先再同番佢地講
真係辛苦佢地

報左失未？

巴打加油

不過如果係藍屍/狗仔就趁地淋啦

7000幾單程？

有 3個可能都見過
呢隻病毒好撚蠱惑

唉今晚應該會訓唔著

有冇去狗屋

返嚟做乜尻累己累人

連埋自住物業過唔過5千萬?

咁如果成2-3個月KEEP 住個喉嚨成日都好DRY,同喉嚨有痰. 但咁耐以來都冇發燒, 有小小乾咳(喉嚨乾)
最近1星期照左肺, 話個肺冇事
會唔會去TEST, 會奶野

補充番: 身邊既人都唔見佢地有病

啱啱出左結果 係negative
謝天謝地